\darkimageframe{media/texts/alys.png}

\settitle{\btitle{אליס בארץ הפלאות}{Anturiaethau Alys yng Ngwlad Hud}}
\resetsentences
\begin{frame}{\contitle}
	\begin{cymraeg}
			\sentencemark~“Y ffordd acw,” ebe’r Gath gan chwifio’i phawen dde, “mae ’na Hetiwr yn byw; a’r ffordd acw,” gan chwifio’r llall, “mae ’na Sgwarnog Fawrth yn byw.

			\sentencemark~Ewch i ymweld â’r naill neu’r llall: mae’r ddau yn wallgof.”

			\sentencemark~“Ond does arna’ i ddim eisiau mynd i blith pobol wallgof,” ebe Alys.
			 
			\sentencemark~“O, fedrwch chi ddim peidio,” meddai’r Gath, “rydyn ni i gyd yn wallgof yma.
			\sentencemark~Rydw i’n wallgof.
			\sentencemark~Rydych chi’n wallgof.”

			\sentencemark~“Sut gwyddoch chi mod i’n wallgof?” gofynnodd Alys.

			\sentencemark~“Rhaid eich bod chi,” ebe’r Gath, “neu fuasech chi ddim wedi dod yma.”
	\end{cymraeg}
\end{frame}
